廢物羅致光終承認不食人間煙火：「禁全日堂食當日始知原來有咁多賤民要喺街食飯」

唔廢林鄭唔欣賞

原來香港攪成錦，係有原因，多L謝特區政府

即係少人就可以go go go

呢個陰陽插

何不食肉糜
個政府全部呢啲人
唔反佢都挨唔耐啦

香港官員同香港人好似生活喺兩個世界

香港班廢物人工太高，養到個個不食人間煙火

成個港共政府應該解散

過住比上流社會更上樓社會既生活

條友IQ幾多話?

呢個廢柴真係好撚廢

條撚樣量血壓當智商吹左幾廿年

《視點31》【民主派去或留?】

垃圾官

牠同林鄭都係高分低能果款

iq160

血壓

我懷疑成班高官都唔知有戶外工作呢樣嘢

林鄭搵親返來既官都無個似人，連一句道歉都要耍太極

呢班廢物我真係唔知已經屌咩好...唉
人地屌過陳笑恥，佢仲係要講，即係代表乜鳩都冇聽過

真係唔滾唔知身體好喎

平時日日坐喺冷氣房
食飯就點個秘書去買
郁都唔洗郁
知閪一般人做緊乜咩
佢地咁離地係好正常

早十幾年前
都仲有黃仁龍呢d基層出身既人做官

而家呢班 係政界撈就撈左幾十年
本身又唔係咩大富之家出身既垃圾
竟然咁都可以話唔知 冇留意到

真係令市民好撚難望得透 做人都唔配啦仲做官

咁連登仔智商全部過800啦

唐氏智力

痴撚線

真，冷氣軍師

咁嘅人係勞工局局腸喎

有冇mensa會員 講下個test係全球official定有分地區性 完全唔覺佢有IQ160嗰種氣場

陰濕方面180分

佢IQ幾多話？

佢以前點做社福界議員?

做動物昆蟲都唔配啦港共呢班人型賤種高官

同連地鐵都唔識搭嘅林鄭一樣，高分底能嘅怪物

淨係睇佢之前提議嘅基層遊學團就知啦
呢幾日條天才仲公開學人講經濟論

弱智光

Mensa個IQ評估係咪佢用錢買返黎

記得佢之前有講話自己唔戴口罩可以慳返俾其他人用。但佢唔使戴口罩係因為佢每日直接喺屋企自己揸車返到寫字樓，唔使迫巴士地鐵，低風險就自然唔使戴

咪exact7ly 而家咁囉 高分低能 份人狗&廢
如果唔係點會俾佢躝到上呢個位

大家有眼睇
根本高官開會，係林鄭月娥一言堂
其他人有少少異議，林鄭就即屌

搞到個個見到大問題都唔出聲

呢條垃圾去死啦

佢明顯專登咁講
呢啲做同一口氣對外

羅：吓，原來香港有窮人？

同佢個職位有嚴重衝突

證明係政府裡面諗關於民生政策ge 膠官，絕大部份都唔清楚市民需要 (官職愈大愈離地)。靠佢地諗政策幫市民？結果咪變成擾民

呢間係量血壓機構

羅致肛有冇投資美帝股票債券

原來香港有咁多賤民

多謝港豬繼續交稅養高薪垃圾

白卡佬講野縮頭縮頸

唔講以為香港有中國咁大 平時出街唔知咁多人返工？

傾左幾星期，從未有一人提出…

即係成班都係不食人間煙火既廢物坐埋一枱

好多野佢地都諗唔到，
香港未落唔係香港人不進取，
而係你地庸官不思進取剛愎自用令到香港不但止原地踏步甚至退步，
加埋庸官施政九唔搭八需要既人得唔到幫助，
無需要嘅人錦上添花（保就業）係一個活生生嘅例子仲出2.0

班庸官做得最岩就係派一萬蚊，其他果啲不知所謂
香港人前世錯啲乜嘢俾呢班妖孽靠害
班官蠢唔緊要又要唔認自己蠢，懶死唔走正所謂有能者居之
有啲嘢係冇得勉強唔係話逆難以上就會做得好
各位局長

政府政策一向無視基層，鬼知你班窮鬼咁節墮咩

IQ160(諗唔到)

成班離地

睇果個保「僱主」就業基金就知牠們有幾離地啦，D錢過埋俾僱主，員工就放無薪休假

幾時制裁埋呢條人渣?

除褲局長

太監一個

全香港人番9-5 放星期六日

高官以為做地盤 公司有提供飯堂供員工用膳

重有自己房
返放工唔洗同人一部Lift
食飯叫秘書買

做齊先慳一個口罩

證明呢班友冇一個正常

呢班咁既食屎公墓員

唔可以功高蓋主
一定要廢過主人先有得升

無人提過... 根本係唔撚聽民意

屌，以後叫弱智光

估唔到勞工都要食飯

屌你，平時lunch 時間行去所有地盤附近都係咁，市中心公園一樣一大班人拎飯盒食飯，最簡單，咁撚多外勤，個個都有office? 根本反映個人對其他嘢漠不關心 ，剩係爭權奪利

垃撚圾

條自大友肯承認自己好蠢已經好好㗎喇

亡以益民，尸位素餐

局長級 <- 應該真係低B
班AO同啲秘書 <- 知都唔出聲啦，點知你真膠定假膠

一 grad就入政府做 係office對字多過對人
民間係點佢知閪咩

。。。

垃撚圾屌你老母
成班狗官 攞香港人嘅錢出糧
份糧高過大部分香港人 但乜都冇為香港人做過
日日淨係識坐係間房到嘆冷氣 分分鐘全日都唔使出一滴汗 偏偏叫人三十幾度喺戶外食嘢 有冇撚病？

垃圾政權，令有才德人仕唔肯加入政府做司局長

政府班司局長全部靠奶共上位，無真材實料，施政自然唔掂

行政會議情況亦一樣

(人）

唔洗再搵人咩鑊喇
不如問邊個高官係知架啦

林鄭係典型例子

奶共、唔知有咁多人要返戶外嘅智障、每年加人工就得外星人打到嚟都唔關我事
以上三種人充斥喺香港政府

真係平行時空cls

問多次林鄭可能會再聽多次

香港既政府一向都唔係用人為才
一個勞工及福利局既局長
會唔知勞工
同埋唔知佢地既福利都可以做到局長
可能佢地認為位位勞工都同佢地一樣高高在上
月薪6位數以上福利盡享啦

真係好撚廢

奶共會令人智力-1000

揀人既準則黎

晒鳩氣
淨係個飲食業補貼就知有病
明明快餐店倒賺緊
但佢好似當冇煮開飯嘅全部變晒識煮飯一樣
最好笑係保就業淨係識派錢比商家
好似未聽過有樣嘢叫借錢咁
借出去等過咗疫情上返軌道先還咪得
真係証明到疫情期間冇生意嘅先唔駛還有幾難
間間大企業都派幾百萬幾千萬
根本係想一鋪燒晒個儲備

專家 : 「errr... 羅太 , 根據我地既 IQ 檢測, 你個仔 IQ 有八六 ...」
羅太 : 「有百六 !? 好開呀 ~ 阿仔 你 IQ 有百六呀 ! 」
羅致光(18 歲) : 「 百六呀 百六呀... 我立志要用高智能狗官」

何不食肉糜？

就算唔係出於基層 都唔會係一出來就做高官
點都有一段時間係做細 點解會唔知依樣個樣
究竟佢地由細到大嘅生活係點

咁都唔知諗唔到，唔怪得成日諗住民間做嘢有外國干預，唔係人哋叻係班官自己垃圾乍

但係比下流社會有住更下流的品格

保就業計劃都係啦屌你，比錢老細把撚呀

搵人斬撚死佢啦仆街

垃圾

從來冇人提過？
屌你個閪你地班仆街會聽市民意見嫁咩？
（啱聽嘅野你就聽囉）

羅咪就係典型老泛民 一大堆左膠社工貴族

林鄭都唔叫高分..應該係低分低能

我可以話你聽政府官級9成都係咁
開過2，3次會 想死

廢物 狗官

唔明點解官就要但工高

根本就應該一視同仁，但要高入職要求

留下既先會係有心有力既人

至於貪污就成立組織監察

羅致光係咪140IQ過個

1990年，羅致光加入當時新成立的民主派政黨香港民主同盟，並於1994年在港同盟與匯點合併後成為民主黨之創黨黨員。他在民主黨期間，著名於其外號「民主黨大腦」，此稱號乃因他曾在黨內負責政策研究、亦長期擔任選舉策略及民調數據分析而獲得。

民主黨廢咗咁多年係有原因

陳局長都係啦，做護士做到不食人間煙火咁，佢到底幾耐冇做護士工作？

茂低食飯 真係歷黎第一次

雖然廢，但叫識認錯
如果係柒婆，屌番你轉頭啦

幽默感呢d野…

勞工及福利局

iq180有撚用咩

激一激 又醒左
訓一教 又蠢翻

呢條友係真弱智 唔係扮

仲話自己有讀書
讀屎片就係你呢啲呀

IQ160諗野係唔同D

別國有普選啦

傻鳩都做到局長

佢廢柴就一定架啦
但我想講果陣禁夜晚堂食果陣
連登風向 個個都問做乜唔禁埋下午
又話咩病毒識睇時間出沒
果堆一樣無撚腦

廢物有樣睇

你唔反佢似係你挨唔耐多啲

屌你老母羅致光落地獄啦

dllm

上轉連登都知啦
準備公佈d人都已經係咁插

無腦仲唔辭職

成班官都係咁
就係因為成班紈絝子弟備受重要 今時今日政府先搞到咁

01貼圖

前民主黨大腦 羅致光

羅致光出沒？

用

佢哋可能覺得揸巴士都有得WFH

睇你個樣都知你無啦 唔駛咁搶口啦

原來有咁多賤民冇得WFH

香港人應該學一學山口二矢

IQ高的廢物

全部官員都要死

仲要大大聲講自已無腦果下先死

佢啦，張建宗，林奠，陳肇始，仲有陳咩波
真係廢到一個點，唔知佢個腦裝屎定尿？
個啲說話係佢地口中講得出，生存係世界簡直浪費空氣

人哋除咗緊急服務全部wfh先禁堂食
你連關都唔封直接就禁堂食

(廢人物）

香港好似特別誇張
連八達通都唔識用真係屌你老味

人型豬就係呢種